美國白宮官員 接見「陳日君」

【抗暴之戰】陳日君赴美獲頒中國民主鬥士獎 晤白宮官員討論中港宗教自由
13小時前

正身處美國的香港天主教區榮休主教陳日君樞機，於美國時間周四（13日），於華盛頓獲魏京生基金會頒發中國民主鬥士獎，以表揚陳日君堅定支持香港的民主運動，並頑強抵抗中共對天主教教會傳教工作及宗教自由的干預。陳日君在美國眾議院議長民主黨佩洛西（Pelosi）的國會辦公室，從佩洛西手中接過有關獎項。據了解，陳日君在美國逗留時，曾到訪白宮與關注宗教自由的官員，分享香港及中國宗教自由近況，但未與總統特朗普或副總統彭斯會面。

以流亡美國八九民運人士魏京生命名的魏京生基金會，從2004年起，於每年12月5日公佈年度中國民主鬥士獎得主名單，表揚對中國民主有重大貢獻人士。根據魏京生基金會早前發表的得獎資料，遴選委員會形容陳日君長年為人權、宗教及政治自由發聲，不僅為香港日漸被侵蝕的公民自由大聲疾呼，並積極支持港人爭取真普選，去年陳日君更呼籲各界為反抗送中惡法的港人給予支持。基金會形容，今屆獎項既頒予陳日君，亦是向一眾拒絕向強權低頭香港人作出表揚。

中國民主鬥士

美國係咪要準備定夏寶龍拆十字架

乜中國人有要求民主咩？

佢都有幫係中國d地下教友

睇黎香港d教堂好危

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

教堂仔一開工就俾人target 定

陳日君

成功爭取十字架被拆？

即刻做野

有
一係死左一係係外國

真教宗

肥佬黎先應該係美國最信任嘅香港人
得佢一個可以見 mike pence 半個鐘
陳方安生都係得幾分鐘

仲有郭榮鏗

天主教仲有個奶共教皇

寶寶龍is coming for you

陳:我係中國人呀HI

白宮官員接見完陳日君之後，黃毅就馬上沖出黎話運動已經平息，同埋乜鳩野外國勢力影響，後生仔背祖忘宗之類

Btw，我地又是時侯唱返Sing Hallelujah to the Lord

大部分係後者

推

睇死佢哋就算拆曬所有耶教教堂都唔敢拆清真寺.

白頭神教

細蚊仔想問下點解陳日君係00年之後幾年個聲譽好似唔係幾好

分化撚block 咗你嘅

其實香港啲教會大部分歸曬邊，都無乜野好整頓
陳日君既時代早就過左

唔怪之得星期日來咗溫哥華做 mass